紅裝飾2.0 - 愛國陳百牆

前日開左個post想呼籲大家一齊送旗仔俾跣親嘅舖頭

近排行街成日見到啲舖頭跣親，想送啲旗仔慰問佢地，你講我畫

點知好似好多有心人都想慰問佢哋，畫到手都軟，真係捉晒蟲

所以我諗不如好似連儂牆咁，準備啲紙仔俾大家寫完貼上去，幫愛國商人表達下愛國訴求
紙仔嚟講，應該冇嘢比国旗更能表達愛國之情但係好可惜塗污国旗係會俾差人叔叔拉返警署打
唯有自己畫啲差唔多嘅旗仔，大家都是紅旗，不用分那麼細，歡迎大家自己加字喺上面

歡迎熱心嘅市民幫手表達老闆嘅心聲，就好似咁

我都知有啲舖頭嘅老闆為愛國做左唔少事，大家都可以詳細寫出嚟表揚下
尤其是有啲連鎖店，有好多扮係高檔餐廳嘅舖頭，雖然紅色旗仔同佢哋高檔路線好似唔係好夾，但為左愛國，犧牲少少品味又算得啲咩，係咪咁講先

輕輕一推